啲女人唔係真係咁被動

佢哋只係唔想理你啫

主啊

你不包括在內

中啊
咁佢都唔想理你，就無謂去煩人啦

冇了

咁對大家都好